寶馬、戴姆勒、福斯涉嫌串通阻礙環保車發展 遭歐盟正式調查

《金融時報》報導，歐盟反壟斷主管機關近日對寶馬、戴姆勒、福斯等3大德國車廠展開正式調查，以釐清業者是否聯手阻礙環保車發展。歐盟競爭事務委員維斯塔格（Margrethe Vestager）表示，這3大車廠涉嫌避開減碳技術競爭，限制消費者選購環保車的權利。

(工商 )

歐盟痴左線
打完科企打車企